有無人成日訓唔到覺？

我由中學左右開始 一星期會大約有兩日訓唔到
唔係完全訓唔到個隻 係訓兩三個鐘就醒左 然後就訓唔番
個時已經有去睇醫生 中西醫心理醫生都有
但係全部都無咩用
情況一直到而家 間唔中我會食安眠藥訓 或者飲小小酒 維持正常生活
而家廿幾歲出黎做野 越黎越忙情況就越黎越嚴重
今日連續第4日訓三個零鐘醒 訓唔番 通常我12點幾訓 到4點就會醒 直到8點幾起身番工
表面上我好似無咩野 但係每日去到呢個時間都好想死 好辛苦點解咁攰但係唔比我訓
我就黎痴線 有無人可以幫到我

你有冇睇過精神科專科醫生先?

唔係臨床心理學家

不同的

我的精神科專科醫生開左stilox呢隻安眠藥比我

我而家訓得唔錯

我都係長期失眠患者，咩方法都試過，而且我已經去到好嚴重地步，每晚都係烈酒送安眠藥再加出野先訓到一陣

雖然大家都知食藥唔太好，但如果一粒藥就解決到失眠煩惱，唔使返工唔夠精神，可苦唔啦粒藥解決問題？

same here

根治左定每日食藥

巴打幾多歲？ 我覺得我慢慢行緊去你條路

我反而係長期一訓就訓到 但就算訓幾耐 個人都係會頭昏腦脹

聽住野訓 有無試過？amrs

咩黎架 我小小聲都訓唔到

完全訓唔到真係失眠症 我呢d唔知叫咩

Me too
一個星期兩三晚訓唔倒
琴晚又訓唔著但好彩都有d精神

留個靚名，已經幾年未試過一口氣訓超過5個鐘，2-3個鐘實醒一醒

我就算訓得好都係三四個鐘會醒 不過訓得番

問下父母後生個陣係咪咁

唔係 成家人都無事

同我一樣，慣就慣，今成日都唔夠訓又累

其實點搵醫生睇

最主要都係CBT, 食藥唔可以食得耐
如果呢兩樣都搞唔掂, 最好check下個腦

我諗街診應該有referral
不過政府醫生應該要排好耐

應該係心理問題?
有無試過傳統療法以外既方法?
例如係催眠?

我想試下 會唔會係我有暗病